拉斯維加斯 LA有咩玩

Plan緊去SF LA LV
LV聽講最多野玩，唔知各位巴絲打有咩好推介
有咩地方係必去
SF好似一日就夠(?)
除咗玩之外，野食有咩好介紹
唔該哂

鬼婆

今間扑嘢夜唔夜呀

自駕？
幾多日？
如果自駕可以SKIP左SF

SF我留過一日，睇金門橋呀漁人碼頭咁
LV果頭我就玩左成個trip...LV-Grand Canyon-Page-Bryce Canyon-Zion

想去antelope canyon同horseshoe bend
值唔值得去？

非常值，若果可以，去埋Monument Valley/Sedona

識玩一定玩哩樣

賭場自助餐, 仲有Cheese Cake Factory, Five guys ...呢d 連鎖野 ...LV乜都有得食, 我印象深d有古巴菜, 關島菜, 幾特別

可以去下賭城, Grand Canyon, 鐘意行山去下 Mount Charleston

(利申: 去過公幹, 無乜點玩)